[有片] TVB誤導人係黑衫打白衫

0:15 段片, 報到好似黑衫打走白衫咁
咁樣報新聞, 唔怪得咁多藍絲

快d同藍絲家人澄清, 係一個好好既機會令藍絲清醒